洛兒個髮線向上移得咁犀利

法官大人

光頭都屌打9成女人